大家千祈唔好以為捱到班廢老死晒 我地就會贏

入佢地fb睇下 全部無鎖
睇下佢地既言論
我地就算捱廿年三十年 都仲會有一大堆咁既人
我觀察到既係大量話自己中立 撐反送中
但全部言論同分享既野同一般藍絲廢老係完全無分別

大家真係入去睇下 睇留言 你就會發現愈起愈多

利申：某tg group流出

利申：唔係散播失敗主義

真係希望大家認清現實
佢地就係未來廢老
人數有幾多我唔知 但真係唔會少

無法瀏覽此頁面
你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

有無圖

等等 因為真係太多 唔知要cap幾耐

睇住呢個post先sorry 呢個公開應該睇到

利申：Post主唔關事

我識幾個20幾歲藍屍

呢啲言論同班廢老有咩分別

似係d金融臭雞

請大家唔好再打飛機
班廢老係有接班人

全部都係臭雞黎

正常
生得醜唔po呢d邊會有人理

最恐怖係佢地覺得自己好醒 好獨特 冇中計

唔係好多道理 好多見解嫁咩
想叫啲巴打一齊同你討論下都唔得
即刻較晒唔公開 圍爐取暖？

又係你講既 仲要何況都未有人鬧你

連登仔要同00後connect 將思想傳承到下一代